"Não há certezas, apenas oportunidades." (V de Vingança)
"Hasta la vista, baby." (Exterminador do Futuro 2)
"Diga ’olá’ para meu pequeno amigo!" (Scarface)
"Só sei que nada sei"
"Só sei que foi assim"
